有無人唔鍾意女仔外八腳

好肉酸成個大山婆咁

關你咩事先？

外八腳行路真係好肉酸

m記連登仔.jpg

懂不懂規矩 ?